［公屋撚入］住公屋，你有咩地位

班popo係唔係痴左線

得罪全港住公屋啲人😡

認真嗰句，十個老散九點五個住公屋

你住公屋有咩地位果位黑警

垃圾狗

就黎連誠哥都屌埋

得罪晒班廢老 有冇片

問下公屋藍絲你住公屋企有咩地位支持d狗

呢位人兄又住邊呀？

轉自立場1:27:00左右

隻癲狗講完即蒙面

好彩我cap的快

希望立場哥哥提供原片cap圖

我會一直課金支持立場

黑警真係iq eq雙低

隻狗對住對面樓講 你住公屋有咩地位

咁你做狗又有咩地位呀
人都無得你做呀警犬

住乜閪野咁把閉呀
有好多發左既以前咪又係住公屋
班有錢佬都未睇唔起公屋
你串柒柒？

之後就會晚晚有人凌晨打俾你話你知，住公屋，有咩地位

你靠住條水發達架咋 有咩地位呀

毅進邏輯 我不會明的

推到立場哥哥 提供原圖

條撚樣除低防毒9秘9蒙面

公屋幾撚多新移民 藍絲

公屋先多隱形富豪

煲大佢唔好得連登, 重要既藍絲文宣

鬧埋佢啲伙記

文宣組，公屋呀伯we connect

宿舍都係公屋來wor

文宣貼去公屋，d廢老專投民建聯果d

講得呢啲說話嘅柒頭
住到去邊 就算佢住凱旋門 都只不過係隻狗

D人做勁多仆街野就係為咗間公屋
1日150個唔貪間屋唔係無啦啦落黎香港做乜鳩

推到老豆搵到佢

貼無用㗎，要播片！

出面見到上埋字幕

同621申請廿萬租音響大大聲公屋播！

張相咁清，相信好快就知佢究竟又乜地位

垃撚圾

老老豆豆 去到呢步佢講乜都吹佢唔漲
輿論係唔會令佢地驚

我們都是分鐘人
參考美國獨立戰爭 呢個就係勝利關鍵！

［遍地開花］齊齊來做分鐘人 要向美國獨立戰爭學習！

各區公屋搞個播放會狂loop

條賤種講完光速蒙面

好型啊老豆可唔可以介紹吓係咪住半山獨立屋

最緊要果句夠大聲

講1次唔夠，仲要講2次

推

拉光左張相，但都仲係好蒙。

狗眼看人低

on9
食藥食懵咗佢呀

呢張清Ｄ

老豆搵癲狗

垃圾警賊

好過你做狗一走出黎就比過萬人圍屌
仲要自稱你地最撚唔妥既消防保命

全港近一半人都係住公屋 狗今次真係得罪唔少人

求文宣圖
顯徑有個廢老日日係度話支持警察

所以一定要扣黑警人工扣到落地底泥再踢佢哋出紀律部隊宿舍！！

大獲 買左公屋個d點算

顯徑大部分買撚左

佢d同類分分鐘住係樓上

警察宿舍同公屋又有乜分別???

田心狗屋整合

住公屋就冇地位 拎句野去問下啲藍絲先

顯徑自置公屋700萬放盤都有，望獅子山景，落樓1min就沙中線。

以後藍絲一出聲就播畀佢地聽

文宣核彈
我要聽晚10點前全部公屋撚無論黃藍都要知呢單野

一句串晒70萬公屋住戶 好波

所以公屋唔比養狗係真

2018年上半年都665萬沙中開埋閒閒地都700萬以上，貴過唔少居屋。

隻狗睇個樣唔似白衫，可能係d讀唔成書既小康家庭，以為自己住私樓d散仔就唔係，冇常識

我住公屋... 但係我搵嘅錢係辛苦錢 血汁錢
起馬 我搵嘅錢都係對社會有貢獻
而唔會為咗錢 出賣自己良心

大圍站好似無乜公屋

啲狗講野唔經大腦
唔會同佢計較

點先算小康家庭

依家住到公屋先威 on 9

幫手問下佢住咩別墅，想見識下佢咩地位。

你淨係識起樓有咩地位呀

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

大把公務員入紙攞公屋
條散仔連公務員福利都唔識

講有錢大把手足有錢過班冚家剷啦
bob叔一個夠頂佢地10個啦

住公屋買左補左地價

聽日去公屋spin開去先得

係田心個邊

公屋有咩問題
利申 公屋撚

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

收皮啦

狗腦 對嗎？

佢咁撚囂張我都想知佢住邊

p

吳秋北：曱甴王

退休咪撚住公屋咁不過都唔知條命有冇咁長

唔該，手足做嘢

我都想知你住邊 講到咁把炮

地位就冇
錢就大把

員佐咪姐係一世俾白衫騎住嘅死老散林大總統真係令班垃圾自我膨脹得好誇張

佢應該住禮賓府

間狗屋

住公屋大把隱形富豪

Popo唔用腦諗嘢架嘛

搵到仔未啊？？？上佢屋企參觀見識下啊！！！

想問有無人知佢咩名？
想痴佢大頭同名係公屋附近

其實公屋都有地位
我係n無人士 我尊敬你哋

開始搜公屋, 小心呀!!!

.

好似聽到叫阿軒？

住狗屋你又有咩地位

其實我住公屋，但我一直都無考慮過自己有咩地位所以又唔係好嬲

好on9囉一句說話橫掃班藍絲

呢幾個月暴發嘅毅進仔點解覺得自己好有地位？講錢，公屋好多人揸靚車，跑車都有，住公屋先易儲錢，啲阿叔阿婆收股息都夠食

何況我哋係狗主，本應地位超然，而家係佢哋唔識死咬主人

lm

公屋藍絲廢老呢

公屋大把有錢人啦 直接起佢底睇下佢住邊間豪宅咁巴閉

公屋藍屍最鍾意話自己為香港打拼貢獻幾十年

有個fd 佢老母做manager，月入十幾萬，都係住公屋 佢係專登住公屋嘅

然後大多數之前都係做地盤

公屋先多隱形富豪 隔離屋好多都係境內或者子女有物業 入息銀行戶口又虛報
利申 公屋仔 但屋企收埋幾百萬

冇地位不過有好多fd

無架 不過犬隻住豪宅都係賤過地底泥

我認同
利伸 公屋住戶

睇返運動前嘅連登
個個連登仔都屌人住公屋
睇唔起公屋人

咁又唔止藍絲嘅，佢哋早出世，享受晒香港最黃金最好搵嘅時期，榨乾搾淨留返啲渣俾我哋，仲叫我哋珍惜呢堆渣

文宣到公屋藍絲

connect 埋公屋人
除咗班住公屋嘅狗

住公屋有咩問題

公屋點會冇地位
最撚有錢就係公屋撚

公屋潮文回帶

挑 你做垃圾有乜撚地位呀

買左既公屋計唔計 大把住公屋渣bba 年年去幾次旅行 又有勞戴 你班毅進仔o到閪咁先得部爛鳩i瘋 仲好意思話人

我公屋我自豪

唔好同我講佢住宿舍咋
宿舍都係公屋呀on9仔

係on9囉，不過班犬係咁上下

我係公民 ！！

狗住邊度都係狗竇

以為住宿舍好高尚人地公屋業主層樓賣緊四球呀訓醒未

可能佢都只係住公屋
但為咗面 梗係唔自爆

幫辦就話信佢私屋
散仔睇個衰樣一係宿舍 一係公屋

做警察有咩地方阿

住公屋但係我大學畢業
你呢毅進仔？有人唔做揀去做狗

嚴重傷害公屋撚感情
作為一個公屋撚生活都已經夠困苦
政府已經零支援，仲要交稅比班仆街侮辱

係時候舉報d公屋狗虛報資產虛報入息
乜柒都好，總之report 所有住公屋嘅狗

住公屋冇地位，咁點解有咁多死差佬住？

富貴警 邊識人情世故丫

其實經過今次運動，大和解咗好多人同事
尤其係港男港女，以前就你笑我細波，我笑你毒撚，而家就出得嚟發夢都靚仔靚女，男就勇武正直，女就敢言敢做港男港女世界第一

其實住私樓既義士點睇住公屋既手足？係咪都會覺得比自己低等？

可以用呢個做例子黎解釋 狗眼看人低 點解

唔做狗你100%搵唔到呢個人工啦

大大力用黎文宣啦
好撚多藍絲廢老住公屋

醫學界仲未有方法醫弱智人士

我都係私樓手足，
講真，其實正常邊會有呢d感覺
呢d野都係d人網上9up下
你住公屋住豪宅都唔關我事啦
你又唔使比錢我我又唔使比錢你

我都係
睇到真心嬲到仆街

希望有更多私樓義士都有你呢種心態

on9無得醫嫁窩
最好煲大啲 上起年紀啲藍絲最憎人睇佢唔起 特別住公屋

呢個唔係心態...係正常既睇法，唔使調節
網上好多9up話私睇唔起公姐
老實講出到現實世界你會唔會咁睇你d朋友？
根本連聯想到呢個話題都唔會有

有d 1999希望你明我講咩

個黑狗緊係上得網多 以為自己好撚威
大把退休狗還左宿舍住公屋

你有錢咋有咩地位 有冇槍呀

我住公屋要交租
你住紀律部隊都要交租啊

記得準時交租啊😊

條撚樣叫阿傑 推撚到老豆搵到佢

已經屌咗

住狗屋有水馬有鐵絲網閘
私樓都冇得比

AA唔咁講點氹到你買多啲私樓養sell hk

但好似老豆搵仔大量黑警都係公屋

老老實實 黑警有咩地位 讀書時作奸犯科 讀書唔成先做

平時班連登仔講就個個笑

依加popo講就個個屌

核彈丫
民記 記得要播呢段
狗會果時 要問下 震中叔叔 住公屋 有乜撚野地位

其實 去公屋 播呢條片
有影有畫
仲好過貼街招

黑警有好多公屋廢老藍絲支持者